今日見左份政府工

今日係見左份政府文員工(咩部門唔知講唔講得)，但係由agent請我，見到之前啲post屌外判屌得好勁，新出社會唔識野唔知做唔做
一簽就9個月，好驚唔岩做冇得走
求指路

PS.失業半年，錢已無多

做政府外判文員仲慘過食屎 唔係走投無路真係唔會諗佢

比心機，做兩年儲經驗，好快考到正裝。
到時就等退休。

我真係好迷惘阿

咁都叫政府工

9個月好快過，有就做住先

我好驚好難做
佢又話早走要賠錢又點點點

即係唔做？

唔做應該都係一個月通知
你真係唔啱做，佢留你都無用啦

你今日先去見，佢有話請你咩？

有阿，有人通知約簽約

9個月啫
你又冇工開

ird？

做，一定做。
大把人都係咁樣上。記得入咗職就唔好怕羞，主動問吓前人，早啲掌握工作環境。

其實有冇辦法令合約期短啲？

仲做政府

笑撚左

PS.失業半年，錢已無多

你無得揀

咪撚理
佢唔滿意就佢炒你
點都等到佢開聲先

做過外判理論上唔會增加考到正裝嘅機會
佢點都係先睇面試 學歷 成績 同樣 好少會理經驗
d人keep住考最後考到係因為佢keep住考 同佢做過外判關係唔大

重點幾錢人工

一萬幾

應該簡單野 ，但對怪人同事多

邊個話份約9個月你要做足九個月先至可以走？分分鐘張約係兩年嘅但係上手走左淨返9個月

仲有政府啲外判合約工，如果政府請到正樁位政府可以提前終止個合約

立即宣誓效忠中國共產黨

都唔係嘅如果你做過外判做開相關嘅工作有相關經驗，佢通常都會請返你
當然你嘅條件同佢嘅要求唔好相差太遠

佢話早走就要賠一個月人工
因為咁我先心大心細

我諗你除咗做地盤或者廚房之外份份工都係咁㗎啦

一路做一路搵啦

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

一個月代通知姐

失業半年x2

九個月合約都長？再短啲就變intern架啦喎

政府文員 好撚hea

但係人工低啲

賠咩一個月人工
一個月通知 之後鳩fing 返工啦

(咩部門唔知講唔講得
你on9?

合約工唔係政府工喎
乜撚福利都冇
鍾意續你就續你
唔續就當你condom

而家你係想搵錢養自己
冇更好做住先
何況未來9個香港經濟環境比現在會更悲觀

辭職1個月通知， 你理得佢幾多個月

到時你可能你嫌約短， 驚無得續

薦人館啲工做一陣就算喇，你想做政府工就真係正正經經去考，唔係一年之後又一年...

利申：久唔久開board見人

係central point

係咪central point?

係咪secondment contract呀？咁對考正莊都有好處嘅，不過唔好同人講做政府工啦，比人串就無謂啦

1823

9個月有咩好驚

失業半年，錢已無多，你就邊做邊搵下一份。Agent請嘅並唔係政府工，對係將來考政府工亦無幫助。

唔會無得走，應該要你預早1個月通知或俾代通知金。

屌你

出面都要

喺連登講政府工，睇怕你都嫌命長

funding officer? 係既好惡做

好多謝各位比我既意見，我會認真思考下

請原諒我唔識野

做正苦外判洗唔洗入黨？

萬頭又係萬幾，萬尾又係萬幾，即係幾錢先

cedd?

係咪it tcon呀

點都做住先

一路做再搵

同埋無錢點幫襯黃色經濟圈

其實你知唔知咩叫政府工

入面啲人會當你外族咁睇，有定心理準備

做梗政府外判文員

Agent 請你當私人工喇

Ncsc 都可以話跟政府調整下

不過contract clerk人工慘過咩

咩部門呀

首先你唔係政府工
你老細係個agent
你入到去啲人分得好清楚你係外判工
你唔係政府職員

然後政府所有好野都無你份
同埋你份人工同政府俾幾錢你老細係無直接關連
政府加你老細人工，佢可以唔加俾你

做啦 儲經驗
利申 fg時候做過 得12k

之前t contract呢啲條款打個官司

agent輸咗 番次好似話 agent同政府之間嘅合約冇理由轉架 打公仔

1.你冇得簡
2.呢到係連登 乜撚都會屌
3.唔會做死人的，放心啦 做緊果陣就去考CA ACO

大把人都係咁起步

你不如諗下再續約好過啦 入面做野好快過嫁咋 做開冇野會再續你

入到去搵個後生呀sir溝左佢俾佢搞大個肚就唔使諗搵工啦

外判預左做3等公民
有d唔好既老屎忽真係會俾面色你睇

但好似要賠錢

真係好狗
所以我無去見

n仔返工唔好講咁多野 由其政治野
一句就炒得

佢係外判, 唔係政府出糧, 衰過政府工

巴打去邊度見？

Contract EO仲慘過ACO

失業你又愁, 有工你返又驚
擺好個心態. 俾心機去做, 學多d 野

睇咩部門,好做既咪HEA下考其他工,做住先

N仔都不如
外判

比得你9個月，一個你之前做開過咗試用，一係啲好等人用嘅工想你長做

無辦法，你問下agent簽半年得唔得

做得政府agent多數用呢份工過橋想入政府，多啲問下真係公務員點考工，認識下個環境同氣氛對你將來真係入去有好大幫助

申：現職文員，之前同你一樣

sorry,依家出面d公司都係咁
唔需要你個時就當你condom

萬三仲想點

你出面公司有bonus 醫療福利 n仔係乜柒都冇

佢唔係n仔

但個標題係政府工嘛
我咪以為樓主係公務員
10號風球都打唔甩

N仔不如

其實依加d後生諗乜
出黎做野呀，玩咩
下下好做先做？
份份工都有辣有唔辣㗎啦
未做就話怕難做
自己又唔係high quality過人，又無錢開飯

Agent clerk
12k

樓主點都做住先
唯一唔好處係人工低啫
過來人好明 但邊做邊準備吓考政府工就得
我考政府工時都有提過有相關經驗
最後都成功咗～

btw我兩年前agent真係當我狗咁 出9k
但我搵咗幾個月工冇聲氣都accept咗
冇工做就唔好要求咁多主
仲要依家個市咁樣
加油

騎住隻牛先

冇飯開藍屍派飯我都會去食

老屎忽通常唔會，後生嗰班先高高在上

黑警文員?

諗都唔會諗

外判喎，唔係n仔喎ching

你嗰份唔係政府工

起碼ea人工高d嘛
但樓豬失業就做住先啦，起碼見公務員cv都有得吹2咀